【建制鬼打鬼】 林鄭聞到燶味表現反常，建制猛篤背脊拉局長落馬，大棚人吼住林鄭個位 吳志森

20201020
【建制鬼打鬼】
林鄭聞到燶味表現反常，建制猛篤背脊拉局長落馬，大棚人吼住林鄭個位
吳志森

Ng Sam
249K subscribers

吳志森「森直口快」
邁向五週年！
samngx123@gmail.com

送贈《頭條本色》親筆簽名連上款
至2020年12月31日
透過以下方法支持「森直口快」
本地港幣500元
海外港幣550元
郵遞寄上
將資料傳至samngx123@gmail.com